[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1148)

1001個名都未見過

今日幾個誤中又唔開

唉拜生性未

拜仁

冇希望就唔會有失望 我一早已經放棄咗拜仁盤 當自己冇買過

大注左

讓咁深都咁大注

諗住打後面隊穩陣啲 點知咁早就要叫反cup

拜仁死全家

唔駛瞓？

1-2 法蘭克福

垃圾拜

炸佢老尾ok?

Var

法蘭goal

好在見到讓咁深買得半注 收撚皮啦拜狗

訓喇 預計七八點又會起身屌波

仆街黑哨？

好彩補撚左客勝同2.5/3b 仆你個拜狗

拜唔好斷我過關啦好嘛

我針了。。。

垃圾拜 無機會做三冠王 兩冠都唔撚要

可否河床

咁都無12

黑撚到

2.5/3b收埋全格

黑到仆街 個var有乜用

1:3

法蘭贏緊1球個時補法蘭勝仲有3.6

我條起機四串一
var你老母咩黑閪

惺你買咗讓主喎

已經唔重要了 手球又唔吹 10字碼又唔比
On9拜又真係On9

cls 㾮咁撚樣比人cup 同拜仁一齊落地獄啦屌你老母

屌你個垃圾雲加仲要係青爐用圖gel 頭 gel撚爆埋皇馬 on99

今晚針好多。。。

食屎啦蝗

早晨

高佬入波未?

3連有無人?

人小小繼續波膽

糕0:1

來嚟一球唔該
畀啲掙扎

All in 華斯高 生生性性

skipped

屌你老母法蘭克福 最尾都要整爆3.5s

射佢老母好唔好

半場前入多球

哇 屌你老母 好彩琴日番工
蝗 拜 獌

場美職乜撚野事 完左咁耐先2比2？

針

原來開1-1 半場

針針針針有無人一齊針

一起身又唔見2k 戒賭 大家贏多d

尋晚度度下波瞓著左
度左個啲全部西哂，好彩
but 美c真係唔信邪唔得

好想快d登入 唔記得尋晚瞓前買左乜

我記得自己買左49000

+1

美職點買

雲加是神對家

2中2入

高路高路？

半和也好

係 買咗高佬-1

1:2 針

2.5b低水 gel

羅湖城 英撚 有冇同路

半大2x1

買大細波水

屌你皇馬強陣都輸 歐聯輸啦仆街

留力

廢城

睇嚟星期日朝早冇咩巴咁早起身

雲加出咗頭場兩客 果斷買主

高佬

高佬真係開和

訓前亂鳩禁 希望起到機

場比賽同尋日皇差不多

就黎決賽 太博傷左點算

施丹弱智姐

高佬唔cup就輸埋佢啦

AGGER

730 美職買咩

瞓得

好波

開口中

廢城聯已買 睇路

新英倫 費城3.5大

睇多5分鐘中位先

新英倫w 費城w 我已經得到雲加嘅啟示

廢城我見到一開盤水位跌左0.3 想上船

羅湖城細波下盤

下盤你都敢買

尋日 雲加sir 連贏五十口計劃開始
頭場曼聯 第二場皇馬都中咗

730要哂2個上盤是否不智

細波下盤得4個

Gogogo ar

費城率先開波

同你對咗 費聯

今日都好準時 40前開到波

雲加兩場客

雲加蛇 一定會中埋第三第四口

邊到睇

費撚頂住0-0

1:0ok？

鹽湖 ng 有無人要？

留力同埋比球員熱定身

本身都想買蝗

廢城1：0

哥倫刷角
費撚頂住

歡迎大家follow

當燈水又好 心水又好

費撚力頂1-0
哥撚瘋狂刷角

華斯高嗰場4rc乜事

10.5？

9.5b
頂住啊費撚1-0

2-0

爆左

你買咩

輸撚晒

allin半細收息掛

尋日輸到仆街

起身見拜仁輸埋

兩場都贏兩粒倒輸

可以訓陣先

費城gel!

起身見到psg 0:0 又斷1

Jm9推呢個post

見到新英倫半場已經瘋狂刷到8C 好驚會半8全?……

做咩兩個po

半7就會全10
呢場13-14c完

上呀機員 月巴唔好幫我gel

以前試過買10.5大 結果半8全9
又試過買9.5大 果次就好彩 半8全10

1:0之後1:2ok?要左主Fg

Ok

半場全大

要左主fg

唔好撚搞

睇黎我只好咁做

屌 好想幫你 你唔講我都當睇唔到

驚到

琴日有啲傷 冇計 主1 客23

屌

雲加都要埋機員 唔驚就假既

我7倍入左no goal

新英倫入一粒就夠

新英偷停角

手足2:1 不過放心 好快3:1食全格

3:1

月巴勁

原來有人同我同路

新英倫場波就快要入了

2:1 fake?

即埋買咩好

雖然fake左 但咸水城 作客好廢 主盤好撚穩

手足要定

哥倫布機員 即場0.5/1 入球大 重心

唔怕低水 可以跟下

直賭哥倫布了

費城聯-1 gogogo

真3:1

新英倫入未呀屌

4.5 b

No goal了

買少少玩下新英倫ng先

新英撚

唔係Wo 4/4.5b馬會仲高水過外圍

重諗住洗完個頭就買費城goal 一洗完就入大一

半8全10既味道

買4/4.5b 小注

英倫Ng trytry

費城聯比多角啦屌

有波入都係客啦

同巴打同船

新英倫快入

9.5bx廢城 gel緊頭去馬會

通常都係完場前 其中一隊入一粒?

係

半8都驚 收錢啦

終於11角
半8全11

美職準備開波

冰封36小時你驚唔驚

4:1 收錢

4:1

買乜輸乜 尋日好黑暗

爆

同船 驚緊尾關

秒針定分針

咁英撚唔好入啦

same

一場4比1 一場0比0 分別好大

一陣地震有無同路

對左

咪撚gel no goal@7

美職只踢最後十分鐘

哥倫布絕殺未

係唔係有c

12c

-1c

-2c

13.5s練心

支持

13c了

機員

Yes 哥倫布

GOAL

神探高倫布goal!!!!!!!!

Goalllllllll

0:0 gel 了

新英撚唔入波就全隊切柒囉去煲湯

0.5b cashed

秒jump

中啦

比人gel爆

4:2 gogogo

我驚哥倫布比雲加登死，唔敢搭彭美

雲加果種燈

美職黃金時間

新英倫fg 冇咗

美巴條飛中到就不得了 好想見證

一陣跑馬，係咪屠

美神 1030客點睇

我睇必發睇中左呢三隊

點解唔分開買

中左就1m

跌落凡間的美斯
最強美斯 都有衝動既時候

1030睇中咩

過關先有肉食

唔過都有啦

比多1c我

幾百萬當係碎銀

開埋比美巴收一球

過就多啲肉

好想知，戶口有2000萬
去馬會禁錢係咩感受

今日又有三箭

依條飛真係不得鳥

幾百蚊都唔俾我贏

諗起都好彩 咁都買到羅湖城第三球

想估個員工會有咩眼光

去到淨係禁500蚊

Sure

2000萬會唔會直接轉返銀行

有。迷蛇

時都唔補

補左3分鐘啦

大炒少補時
所以唔會玩ng

快D入..俾美C巴WIN WIN

同路

完撚左啦

完佐場啦老細

輸剩廿蚊 點算好

美巴做咩咁衝動

最新資產：$1325萬

完

呢啲飛中左就高手
唔中就衝動
其實冇咩好評價

回佐大約700萬出黎

下一場點睇

一層樓姐

我樓都無層

11。5角大

下場應該地震贏 華盛頓聯隊作客6場輸5場和一場

半大黨起身未

下場應該係雲加對家贏

美斯巴有冇試過去投注站普通窗口用智財卡，想g d職員見到戶口結餘有咩反應

半大角大有無

雲燈channel係咩

正傻西

開初盤11.5有啲危

會以為佢係大賭變李家誠

半主點睇

當堂嚇一跳 然後成地水

11。5

11.5b有排叫

美職主場讓得平半 真係買唔落手

跟 乜7都跟 好過自己

2:2波膽試下

睇埋外國盤好d 馬會冇0.5

有時佢會轉半一超高水

半球盤比狗玩

有冇半大撚一陣美職

永遠唔好比對手知道你諗咩日假投注法
想買100$試下日假威力

同船

一陣美職無走地

佢當主勝係半球

淨係買左半場1:1波膽

無啦 連生活費都輸埋 垃圾拜仁

10:15 下盤

咩波

Sor 1030美職

睇返球探d 分析真係得啖笑

買左拜狗串鍠串巴黎贏到上天台

拜仁苦主

尋晚係咪好多人jump

果場美職有冇人買半大

jump 哂

侵侵

半大

琴晚法蘭克福ng果位巴打派左未

又瞓左冇買
不過岩岩先俾美職逼害

好彩抖抖 唔係又jump

智巴 一陣 半大日假

10:30下盤有沒同路

不了
客隊太垃圾

冇買足總杯，但中左拜伏，過左初一過唔到十五既感覺 仲有皇同巴，琴晚好多地雷

1030有無上盤同路

呢場半大全大

西震

刀仔、雲加、星爺、書包1030要咩？

等陣有日假 唔急買呢場垃圾波

西震大炒

日假咪又係垃圾波

仲垃圾過美職

日假重垃圾過美職

諗諗下都係等陣跟馬好過

半和all in

1:1 ok?

屌 條7x8中左拜伏 唔係有錢收

輸咗祖雲半大後，精神受傷，冇買到之後幾場半大，點知全部開曬

正傻閪地震

呢個post 推得咁慢嘅？出面有另一個？

最後一分鐘半大2.4跌到2.3
買唔到

人生最後一注4x1 唔中真係jump..

咁早封托咩 想送錢鋪草皮都唔得

半大角大小船開出

皇馬被人入番兩粒？

哇 咁多人要半大

睇黎又沉船

訓醒見到jump晒

尋日3800 平注380咁買 豬左十注
1030再黎 買左380客盤 380角大 240客1

施丹仔打龍

真係輸到傻 連輸5口

主繼續屌打

快手半大

針晒咪冇

琴晚d波咁撚樣 無人玩了

尋晚死傷慘重掛

輸到仆街 唔賭了

被馬會殺左我地一半人口

季尾波無仇報

仆街
針左25k

呢個月要收皮了
我地下個月再見

星期日 1
熊本羅亞素(主) 對 水戶蜀葵(客)
讓球
客[0]@1.89
星期日 2
鹿島鹿角(主) 對 仙台維加泰(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.81
星期日 8
大分三神(主) 對 山口雷法(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.00
星期日 13
川崎前鋒(主) 對 清水心跳(客)
讓球
客[+0.5/+1]@2.07
星期日 14
鳥棲砂岩(主) 對 FC東京(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.92

馬會用兵千日 抹殺賭仔努力

出面有第二個post推到700幾

財不入急門。

入波未呀

無急過
慢慢玩都收哂皮

依期d 波真係買心水對家就ok

所以我閃先
6月回血先返黎

半大已死

角大已死

半0全12叫爆區

半大角大己死

我都jump左唔少係拜仁 世盃一齊贏到時

唔賭波了 賭馬博一博好過

allin又死，平注又死，係咪要戒賭

果個咩呆萌suga開 但果邊成朝都無人推了

季尾全部閪波

休息下先

羅巴今日馬仔靠你

刷角啦屌

佢都唔係...

0-1

好感動

主jump

dc goal 唔好好似上場咁咁快入比人cup

西震讓人真係好垃圾

半大有了

要召喚另一個我

快手砌多粒 我都係想贏200炸

正傻西dllm

屌買唔切

你本身叫咩名

一隻角都無。。

美職主場讓唔到半一既隊 就真係好廢

半埸2:1

西震半場追和

豬左十注 唔信會繼續豬
客盤 角大 客1

本身cd room 見大家傾到咁興奮加一咀

一早睇穿啦客先入 然黎後主下半場反cup soccer就係咁on9

開咩都好
最緊要刷角

見你個名 以為改咗名

半大未

大左

0-2

0:2

半大了

華盛頓

正

Goal!!

傻西

不嬲1001開唔到就1000開嫁啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1148)

角大bb到你

半大cashed

Jump

屌你

美職今朝終於正氣

On9 主隊，屌你老母

me2

咁撚正氣

地震廢到 零角照比人入兩球

主隊cup未

爽
收錢了收錢了
下盤萬歲

角大好似中伏

但可唔可以刷埋角呀比我贏呀

半大又收錢

Yeah 半大

好彩最後關頭放棄角大

屌你老尾

抵你輸

11.5買唔落手

高路高路

好廢

無即場不嬲夠鐘就封

垃圾地震唔係cup3粒呀？

dllm 正傻西

屌你地ball po 而家無規無矩

半場會追和

開埋全大俾我pls

求角呀屌你老母

大波波

智巴日假玩唔玩半大

反cup未

仲0角

尋日真係輸到仆街

法國紫貝巴你場場都有個一人嘅叫爆區

召喚ccccc

角大一日未完場一日都有機

Den仔我買能左細牙

一陣睇下 呢場美職半大爽 希望開埋全大

叫爆你個細

尋日輸3k

幫你叫
連撚到12c

gchi

半1全12叫爆區

1c

同紫青同路未贏過

11.5 咁高 都買角大

召喚多次cccc

個個博高水

半場入一粒 下半場反cup plz

幾多分鐘now

真

28

角球雨

不了

買個半大都2.幾

bb貢早牙

tg群仲係唔係道

有無皇馬苦主

客隊上半場成日入波 半大鐵膽

半大全大都買咗

客成日俾人cup.....

睇精準分析應該開硬角大

我個channel仲有八百幾人😂 賭咩波牙 聽朝繼續炒股

咁樂觀

要cup3粒先輸得哂

有無大蛇出水

情人若寂寥地出生在1874~

唔敢講費事gel 爆

幾十人個個 見你失蹤退左

召喚cccccccccccccc

拜仁皇馬苦主係度

俾書包吹奏完變撚左燈閪啦🤣

Support u ar

45分鐘有3角
下半場就角大硬

尋日輸夠哂 今日係時候贏返

先要熊本全大 有冇同路

有冇同路

刷角未?

跟

食屎狗咪爆 買撚左1000000000k

幾時帶我上去玩牙

拜

罰球變角

美假做得出

35分一角

一早身就有波賭, 好幸福

起'

無退呀 早排考試牙 屠柒條傻鳩以為我喺日本走私俾人拉

屌 1點好撚多波 點度

0-3

30

Why member

0 3

0:3

俾多粒我

角大既朋友唔使驚
一齊叫爆佢

角都未有三個

客隊勁到

下盤落飛果然有料到

大波易到呢

基利角大細波 大波細角定律又然

客其他都似

買11.5個啲都可以收定

屍

5分鐘奇蹟3角
嚇下你班角細黨

馬會連西甲煞科都cut左拉科個場啦
戅鳩鳩又要學人打莊

半大輕鬆 全大差一粒

4射入3？...

今朝跟左拉膠神

回返小小血

差半格，夠薑咪0-3到尾

唔會 點都有多粒

智巴一陣有無心水

主ng trytry

唔洗嗌波 自動入

傻西咁撚垃圾
起馬失多球

係咪有人叫我

半場0-3 70倍

極限屌角
半1全12叫爆區

15k追50k 有無巴打建議下可以點追

聖傻西真係好廢

跟羅巴買馬

蒜鳩掃把

咁辛苦

到玩角球

一陣屌到角大就知驚

買角大 就開到咁撚大波

咁都開到你去還神吧啦

半一全十二，有冇出現過？

有

咁再召喚連cccccccccccccc

成日有添 不過係咪呢場唔知

又收錢 半大全大 輕鬆
下半場都唔洗睇

記得墨超阿美利加試過
好似係半1全13

半1全12啦

睇過下一場喇

半場1:3有無咁過份

齒哥

有無熊本熊同路

半一全20

水戶

咁辛苦都係一注，度下其他波好過啦

輕鬆cashed 半場收埋全大錢

頭場日本仔 200試試大波佢

睇人嗌下角

買唔到既波就半大全大仲要食全格

1點場好啲 呢場我估細波

半1全12紫貝極限絕地叫爆區

紫蛇加油

想要熊本盤

一射就入

嘩我屌我真係著哂燈 買法蘭克福第2球就拜入
買拜冠軍就法蘭克福冠

成日見紫蛇叫得咁落力 加入一齊叫

抖抖

+53k > +25k 好想柯煙追 呢兩日針10先Gel1 針撚到傻

西米巴12:00 點睇？

神船對北海道 閪波大戰

仲諗住起身有錢收

尋日針左原本戶口2500 落馬會入2000瞬間針
再落入1500訓醒針埋 岩岩落再入3000 行路多對身體好

我都針哂,原本戶口仲有1.5K 而家得返100 輸到個人絕望左既感覺

double up大法

想搵隻沉船搭下 有無推介

我唔玩

撘沉主隊 心靈投注

心靈投注客plz

好 就要696半大全大 主W

100%平手盤王系列
1，熊本

熊本 得唔得呀

熊本好鐘意 主-客 客-主

696強陣allin

後生仔..得既

高士路追擊手
做乜追擊我

加油加油 567
仆街而家睇返 先發現打少咗個零買得一百蚊

收息波...冇失拖

皇拜+日假 針到

日向巴早晨, 可能你今日轉運呢

入夠7粒 反cup佢

一齊羊

45分鐘奇蹟11角

1200想問星蛇、刀仔、雲加、書包要邊隊？

針左了

林巴你要乜？

11角

呢2日d 日乙玩到驚

日清全年馬仔重心
騎豬王 莫雷拉
5場 威風霸王

刀仔要熊

刀仔熊本

賺撚硬

水户必勝

世杯前啲波西撚到

好多大蛇都俾燈神搞到冇哂信心

退出gel

搏一搏

唔入都有$95

無可能

$95 可以食個M記

半1全1

半全大復黨日
各位上船

其實燈神先係真正既大蛇...................

食唔食得落咁多

光復日 支持

I mean 莫雷拉退出

10角 10分鍾就夠啦

來人 給我加大

CHING SICK HORSE

水戶可以試下

開11。5大
得一角

求下你放過我

半大暫時睇好696,柏雷
全大就千葉，大分

終於可以食m記加大

慘

agger

琴晚場曼4個燈同路 玩撚死賭仔

莫雷拉退條毛出咩
潘狗退出就差唔多

57分鐘上演11連角

我唔想同你叫足2個鐘

3分鐘入3粒就唔使叫

柏雷半大啦

佢會嗌到 不過辛苦啲

到時睇再決定

sick ball

琴日買撚左2千蚊曼 轉個撚頭睇到4個燈買曼都知碌撚

威風霸王真係唔駛諗
韋達騎呢隻馬2場都賣Q
唔要正on9

頭場水戶?

角大放心啦 12角完場

必發點睇？

琴日場場大賽都開黑馬

費事到時低水 如果水位ok我會買

迫害 皇馬仲癲

皇馬

高士路 20/5/2018 心水

平注
1. 水戶蜀葵 3.5 入球大

重心

1. 水戶蜀葵 半場 1.5 入球大
2. 水戶蜀葵 2.5 入球大

刀仔：熊本
書包：
雲加：
星爺：

求大神指教12:00

平注上車計劃！ （測試版1.0）

1.熊本

本身諗住 皇馬試陣應該唔會入太多
買咗總入球123
結果維拉利爾同我入多兩粒

尋日10針10
今日要反杯了
日本仔梗係要高水 半大

又係1.84對2倍

批准

刀仔：熊本
書包：
雲加：熊本
星爺：

雲加：熊本

仲有邊場係

四幻神埋位

批准12完場

琴日車

熊本?

熊本大落了

買左熊本既手足準備撕飛

10角

我買第二球法同無入波 拜入左
買拜冠 法蘭克福冠⋯⋯

加多注水户

回血注 水戶 希望得

聽落好似唔岩 要12角

見到上面 熊本俾四幻神祝福已經決定all in 水戶

林巴都開始要跟燈神對家

仆街 岩岩起身買唔切 只好心靈投注水戶

呢場skip

打和 當放錢落銀行 2個鍾後拎返出黎

我 要靠200起家

無人理我

而家俾四大燈神搞到啲磁場亂鳩哂

主場惡過狗

696強陣

求派起機

10蚊夠架啦

月清你搞咩

-8角 輕鬆上呀

屌你老母真馬 由全格變全輸

智障大學，松鼠，山葉

晏啲先有

皇馬 曼 拜

水戶又屌打

睇唔到 邊個

心靈投注:水戶 696

水戶1:0

Goal

上上上

炸

Fake

Fake完對家。。。。。。

FAKE

日假 南美

FUKE

Fake對家入定律 無即場呀

針得 到對面入

我知錯啦

琴晚兩個盃賽都爆冷

曼輸好正常

有冇半大

獌飛數熱d

仆街真係咁邪

熊本主1 cashed

買咗全大

法蘭克福開波之前我想買客w
但11倍

入左？

Fake完對家入！cls

10

1:0

身為曼狗點都唔會買獌

熊本GOALLLLL

有無咁撚邪

主1 岩岩比炸嚇撚死左

Fake 完對家準到。。。

車仔飛數熱d架 唔好淨睇連登

收完主1 入多球呀熊本 半大

又要叫啦唉

臨開波落大飛

又針得 日乙垃圾波都唔望會識返杯

熊本開始大雨

場11.5角咁深 夠膽死4角

望行雷啦

熊本gel!

ching你未見過cup??

整多粒嚟又有半大

買咩輸口手

平手盤未輸過

今日動物大勝日

Lm睇結果

日乙仲閪撚過日職

入

笑

1-1

岩

Goooooooooooooooal

半大goal!!!

咁就半大

10分鐘奇蹟7c

半大3.幾 和味

全大有無機

水戶cup 佢半場

半大好高水

屌奶星半大只需10分鐘

全大-1

琴晚d波點解可以咁撚閪
皇 獌 拜

咁就追和 垃圾熊本等比人cup

正式宣佈
琴日細 今日大

熊本輕鬆gel

1:1

熊本再入

史特加都炒佢

皇最撚閪 咁都可以輸全格

幫補下

主入多粒 開個半主出黎

下場先
今場係水戶

三神 三箭 全北點睇

仲未放棄 放棄左了

跟個買飛仔買死得

水户無啦 主場優勢呀 下場先反底呀水户

你同刀仔&雲加同路

中個半大先

係咪大仆街

小注跟左 半大全大

同佢地同路都贏

1點好多場 有冇心水

我就未試過會贏

696

我都跟左半大 高Sir要少人跟先中

頂住半膽1:1

鹿島角大

你慘

頭關已過，再來

客 彈左 比主入波 on99

騎師王 莫拉達 100%

過左啦咩

羅巴出嚟未

又係你呀陳生
吠完好返去乞食啦

睇清楚上面果注

等緊羅巴d 馬仔

聖荷西5C完

美巴西巴有冇心水

奇蹟1分鍾7角

jump到傻了

有呀 美職角大

日假心水：696,柏雷半大
千葉，大分，696,柏雷全大

乜都大撚哂佢

好似好耐冇見星巴

原來雲加要左熊本，唔怪得咁快比人追和

大分成日一球到尾

比你地玩走左

聽落好似又幾岩咁 買注先

但熊本最後會贏

佢係隔離個po

點解我正係見到一個

山口都識入

買咗咩

一鋪 SICK HORSE

冇留意 上面有巴打話係乜春SUGA 開PO 我完全封鎖咗 睇唔到

696又係 2對1.84

【體育】曼聯在周六英足盃決賽以0:1不敵車路士，領隊摩連奴賽後指，車仔只懂全場死守，根本不值得封王。

「我恭喜車路士，因為他們贏了，但我不認為他們值得成為冠軍。我是曼聯領隊，所以要有一點尊重，不因車仔是我舊東家，只因他們是今天對手，不過我們更值得勝出。」摩連奴（Jose Mourinho）說。

摩佬指，車仔今戰泊大巴，正是自己一直被批評的戰術：「我很好奇大家會如果評論這場比賽，因為要是我的球隊踢得像車路士，我已經可以想像大家會說甚麼。」

首席射手盧卡古剛傷癒，只能以後備身份出戰，摩佬坦言影響甚大：「車仔不愚蠢，他們知道我們沒有盧卡古及費蘭尼，所以放8至9人在禁區前。我對這場比賽的印象，就是門將迪基亞沒有機會碰到皮球，他碰到的時候就是從網中拾回皮球。」

屌你笑撚死我

但點解馬會肯比成3倍比莫雷拉呢？

我都睇唔到 推呢個啦

你睇下潘頓騎咩馬，屌你7隻大熱門

我都睇唔到

ME

ok 我skip

屌咩 咁唔要囉

本來都想要 依家skip算

對唔住，忍唔住笑左出黎

咁我搭順風船

幫我2x1 中咗派你琴日㾮同拜已經逼害我 想今日反底

日巴好慘 賭都唔得

OK 696 柏雷 半細

日巴齊玩啦 我講笑

我都係 條友都唔識既

all in半大

全大穩啲 不過糟大高水值得搏下

覺唔覺日職/乙通常有開0.5/1半大既場都開唔到半大

唔賭波啦
今日買$20 3T + 單T 2x1就算

美神點睇天胆

尋晚有巴打推介 我都想要

留名睇美巴屌鳩你

得返最後30

早晨,講緊我

YES

佢都無要天

頭場方嘉柏

一除個頭罩晨操真係啪啪聲,拍三段啲火完全墜手

諗緊搭方嘉柏定羅富全好

美斯點睇天胆

得返最後30 qqp 7>6 定6 wp

696!!!!!

7>5,6,9啦

羅巴唔會係隔離post掛

派你去睇下 我唔想解封條友

頭場唔跟

仲有個post咩?

我都唔想解佢block喎

睇黎好多人都封左條友

.

1001